同男朋友嘈交但內心竟然毫無波瀾代表啲咩

我唔愛佢？
我竟然唔再喊了

恭喜你已成仙

或者只係因為你覺得同佢嘈嘅嘢
太過於無聊或者你唔感興趣

759買應該最平

我都覺

見到佢唔開心都毫無波瀾
我係咪唔愛了 定只係攰

心灰意冷掛
我覺得唔會難過唔會失望先可怕
唔會再為佢有情緒波動即係唔再Care
睇怕散都係遲早嘅事

你心口冇波瀾

唔想搞到咁
可能我沒有心

一係 你內心逃避緊 唔想處理
一係 你真係冇咁愛

呢啲野雙方
唔傾下嘅話就冇架喇
所以我嗌交唔過夜 傾完事後唔會有心結唔會記住 有刺就傾到無為止

之前係一嘈交就喊？
頭先嘈咩先？